想搵返套舊電影但唔記得叫咩名

大概八至十年前同屋企人係明珠台睇9:30pm
唔係好記得套電影前半part係點
隱約記得係一堆人係一間類似堡壘大宅到
好似係密室追黎追去既情節
最係結局係主角最後關頭爬出窗外lock埋個窗
拎住張彩票
以為終於安全
點知一望下面係懸崖
佢就一直拎住張彩票落唔返地

有冇人估係咩戲？同屋企人諗左好耐都醒唔起叫咩名 好好睇架

講多d 主角係男定女 有幾多人到 現代定古代之類